美帝終於「亮劍」直線抽擊

美國國務卿篷貝奧明言美國記者喺香港採訪報導受阻或香港新聞自由受損必影響美國對一國兩制同香港地位嘅評估。
大家準備彈藥喇。

“American journalists in Hong Kong are members of a free press, not propaganda cadres. Any action to interfere with their work and impinge on Hong Kong’s freedoms would impact our assessment of One Country, Two Systems and the territory’s status.”

之前金鐘又亂噴外國人，不禮貌對待

上星期母親節單嘢已經令外國嘩然

好悶呀，快d1國1際

唔好講咁多啦
不如你派軍隊黎幫香港獨立
最多香港人俾返軍費你,
你想駐兵做打支共前線既話每年俾多100億做駐軍費都冇問題架

等到頸痛
同埋 希望唔好燈到延期發佈

幾時取消關係法

香港加油

612 721 831 101 等

好啊 香港人應該成立個部門 交軍費比美國
100億唔夠既話就黃色經濟圈幫手
我諗幾百萬黃絲應該做到 每年比幾萬蚊
比佢哋嚟香港駐軍

洗撚咩
換撚左班狗官,洗少左又發達好左
一來一回都唔只100億
淨係唔起明日大愚都夠俾10年啦

美國似收到風兩會香港會出事

人權法係咪DEAD 左

講咁撚多

快撚D啦，香港人死撚曬啦

唔洗收都見到近期中共對港政策急急腳
睇得出有人好心急

急到瀨屎

搞記者證制度驅逐美帝記者

2月左右美帝驅逐新華社d共諜，中國之後反制驅逐美帝記者，包括咗香港

而家港共準備take action

之前為左貿易 太過火都仲會比侵侵拉住 而家

Push

美帝一日唔做實事, 都只係多一次LIP SERVICE

幾時取消獨立關稅？

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

報告呢？